往事只能回味

你冇往事

agger

懷緬過去常陶醉一半樂事一半令人流淚

我開咗兩個白宮聯署, 關於香港問題